行左三間七仔都買唔到枝冰極檸檬茶

搵到快啲掃晒去
到時有冰極有閪屌

去士多囉

士多好遠，最後飲普通檸檬茶算了，因為已經渴死。

7仔好似不嬲冇冰極

我見到個牌，但上面擺緊普遍

7仔冇雀巢，得維他

上唔切

其實我都想知邊到有, 冰極好撚正

咁搞法，暑假應該炒得起

以前飲冰極擘大口吸氣會feel到涼浸浸
依家冇依種feel

7仔不嬲好少賣冰極，係Ok同Vango多，差唔多間日有

中學雞果陣成日去七仔買 而家冇入貨啦咩